香港邊間餐廳有小提琴演奏？

代朋友問，求婚用
想搵間西餐廳有小提琴手，最好可以指定1-2首歌曲
Budget最好1500樓下但當然有討論空間

hyatt regency hugo

收你500我彈拉比你

伸脷：冇學過

我拉比你聽啦 收你200
利申:演奏級

我可以牧童笛伴奏

利申全班第一

你最好打去問下，我記得佢有兩三個走黎走去表演，次次都唔敢同佢地有eye contact，驚佢地企係你面前唱
同樣有兩三個走黎走去表演既仲有royal garden sabatini，價錢黎講sabatini好似平d，但我唔鍾意royal garden有時會泊你部車上安達

如果有stage表演(姐係唔會企係你面前)既可以去金鐘shangri la lobster bar，但個到係jazz 無小提琴 其他地方就等全能既連登仔補充

你鍾意嘅 幾舊水請個中學生去 cafe de carol 當場演奏 都得㗎

我拉啦